林鄭根本就系轉移視線

只要回應五大訴求，就唔會什麼涉及國家主權嘅事。